［telegram］90後tg吹水group

有心事？返工無野做？放假好得閒？
想搵人傾計但無從入手？想同陌生人夜半訴心聲？想搵飯腳？咁就岩啦！

90後的歡迎隨意pm入group啊
但係80後同00後唔好再pm我地啦
無閪屌 無娘娘 無狗公 好pure好true

Channel：

唔希望有藍色人士
黃藍是政見 黑白是良知
10.20號九龍大遊行！！！

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

Push

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

push

90至99年only

推

Pish